屌你個奶 失眠咗幾日 完全無睡意 點算

係咪更年期

係因為你冇咗我

你幾錢？

Not free

我都係 訓唔撚着🖕

打個飛機好快訓著

係

你都係 更年港女

唔好再推